屌你老母 巴士又有變態佬

【💦巴士射精男出沒注意🚌⚠️】

剛剛收到一位女學生求助，表示放學乘搭新巴42號巴士（往華富方向），後座不停向前輕撞，準備落車時發現校裙出現一攤奶白色黏液，感到惶恐不安。
（圖為已抹掉黏液的校裙，保護求助女生的身份，相片用黑白調色處理）

🙏🏼嘉蔚在此呼籲各位兩件事：
1️⃣ 如果有人目擊事件經過，請聯絡我。
12-10-2020（一）
下午2時許
新巴42號往華富方向(天后上車；華富落車）
左邊中後排

2️⃣各位乘搭巴士的女生男生都要份外注意，小心留意有沒有可疑的人有可疑的動作，男生女生都有機會受到性騷擾，若然遇到類似狀況，亦可跟我聯絡。

🌻
最後我很想這這個平台鼓勵一下求助的小女生，你真的很勇敢，願意說出來需要很大的勇氣，你的勇敢能提醒身邊的人，盡量避免有下一位受害者。
————————
👧🏻 Follow我IG｜
🐦Twitter｜
🏠辦事處地址｜ 田灣邨田麗樓地下8號

下次有咩事建議大家搵返香港島7號鄭錦滿

push

認真問，如果我事前射定精喺手，用隻手彈d精落學生妹條裙，算唔算犯法？

收到風係會員大x樂

唔算啦 我入左個微信群好多人咁玩

放針人！

彈精神通？

邊位巴打玩街射

如果唔犯法，想試下咁做

你咪理。

咩群？

微信塗鴉群

針哥你好

唔建議你試 你個樣太易認 唔俾人拉都俾人濕鑊勁

樓主用針筒唧精

以為又放針

諗起大陸個秒射哥..

我帶口罩出街的

樓主五毛學人洗底

點先塞得入去

即係點? 高射炮?

戴口罩就唔認得你咩

點解開係體育台？

點搞呀 九巴又有人放針

點認？

信我！唔系樓主做的

有針定有精慘啲

遊盪
藏有工具可作非法用途

aka求其搵條罪入你

系
樓主唔放其他野的

無錯，人地射開觀塘

貓貓一針見血

搭巴士都遊盪？
精都算工具？

佢本身就畀利迷打到弱智
揸住白卡想點就點

Yes! 259D

你係咪撐警先？

遊蕩已經夠做

樓主又

如果彈落黃絲學生妹

精就好似鼻涕咁 有咩問題

搭巴士遊盪？

藏有陽具可作非法用途？

普通襲擊

講真無問題

我有柏金遜症打唔打得甩？

你有白卡已經無敵

好難講，david lunch（大衛能治）都唔能夠全身而退

你痴線？ 咁都諗到個新玩法

因為佢做開

針咁幼

因為疑兇經常瀏覽體育台？

射精運動

你對眼勁好認

你又知

當鼻涕又幾有道理射精都拉咁打乞嚏都要啦

我帶黑超彈精咪得。

大衛能治能样嚟

或者我將d精塞入鼻，打乞痴噴落d女度

你咁撚醒

你唔个意聞到d精咪得

尊重啦，人地Full name係David “Gor” Lunch da silva

我不嬲喺咸濕界享有盛譽

我鼻塞。

聽聞係會然大雞樂做既

下次有咩事建議搵返射撚滿射撚滿
射得咁少似腎虧

咪撚提gor sir，條能樣死攬古度根搞到我城重奪唔到歐聯

會唔會黑得滯睇唔清彈錯咗前面c9

不誠實使用賓州

有針唔玩玩精

塗鴉

佢算正式official 官宣得罪我

想知點射
後座射去前座？

開地圖炮咪得

我好城實

識西咩你，連登仔話坐巴士舒服過私家車

揸車返工都冇用

巴士咁迫忍唔住都人之常情啦

佢平時用針筒吉春袋直接抽精出黎

樓豬玩完針玩精 ？

Li David Gloria Lunch Da Silva Guo Yong

係你做？

official同官宣有咩分別

不要問 只要信。

。

使唔使幫你著草 我識大飛去東沙群島

唔係

樓主次次做完危險野都會上連登炫耀

打錯字？應該係樓主變態佬學人洗底

自由撚: 又唔係強姦你，點解影響別人自由

遊蕩
任何人在公眾地方或建築物的共用部分遊蕩，不論單獨或結伴在該處出現，而導致他人合理地擔心本身的安全或利益，即屬犯罪

我因乜事要著草？

街射達叔

垃圾射撚滿

唔係話個人姓邱？

呢層要問你自己。

咪N字頭果個，仲有邊個

冰處理 老友

用針射過去囉，你當樓主流嫁咩

認真問，如果我撩鼻屎，用隻手彈d鼻屎落學生妹條裙，算唔算犯法？

Cls

Nben收手啦

成日好好奇點解無潮吹女出現

呢個post d人係咩事

邊位巴打？

就來變冰狗啦 老友

唔撚明喎
女事主感受到後坐碰撞
條jer同條女冇接觸
到最後有灘精喺佢條裙到
女事主落車先feel到d精

25b？

關樓主撚事 屌你老母！

世清

點確定係精

著名波台假膠
水洗都唔清

講緊感情台果個Nxxx我冇25

common assault
利 鳩噏

兩個Statement黎，用針同樓主唔係流
咁樓主確實好有料

想入

你坐牢嗰時我幫你湊住蛙父先

唔係好明 即係背對背坐？
隔住塊櫈背點樣射到落條裙度